[廣傳] 感謝醫護 廿人大合唱 We Are The World 推到俾醫護人員見到

為左表達對醫護人員嘅感謝
我同一班係世界唔同地方嘅香港學生一齊
大合唱We are the world

幫我share 開去
一齊支持醫護人員👨‍⚕️
希望佢哋睇到條片
感受到我哋對佢嘅支持同致敬

歡迎順便訂閱我嘅頻道😊

emoji 撚

P牌嘛 多多指教啦